梁定邦稱已向監警會國際專家小組說明必須按法律辦事

監警會主席梁定邦說，香港修例風波持續時間遠超預期，局勢十分複雜，認為監警會國際專家小組，對目前局勢了解不全面。

梁定邦接受《深圳衛視》專訪時說，國際專家小組不太明白香港現時的情況，他已經向小組說明，以香港的法律功能來說，監警會必須按法律辦事。

報道引述梁定邦說，監警會將努力給香港警察和公眾一個公平的說法。報道又指出，監警會撰寫首階段研究範圍報告的進度，已進入最後階段，有望在本月底前，向行政長官林鄭月娥遞交報告。

收皮啦監狗會

專家係客觀咁檢視黑警表現係咪合法 關了唔了解香港政治咩事？

128 維園見

按中國法律，即係黨話點判就點判